[💳] 信用卡討論區(5) 伸手請用EPS

有關信用卡申請問題請先GOOGLE後發問
FAQ
Q: 唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好 / 唔知xxx etc.
A: 請Google HongKongCard

Q: 我年薪1M有咩卡夠我用?
A: EPS

Q: 我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我?
A: 你買比我?

Q: 八達通AAVS用邊張好?
A: 大新One+ / SC executive / BEA flyer

Q: 交學費用邊張好?
A: 大學聯營卡, HSB大學卡交學費有3X Cash dollars

Q: 一次過申請幾多張卡好?
A: 2-3張，一次過申請太多TU會跌。因為人地會以為你手緊等錢洗

Q: 點解有啲卡你地唔講嘅?
A: 狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有:
#學生申請到

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

- BOC
#iCard : 每月首$1111.1指定簽賬類別及網上零售交易10倍積分(分開計)
要求: 150K年薪

- CCB
#Eye card : 網購及拍卡5倍積分
要求: 150K年薪

- DBS
#Black card : $6/里 / 海外$4/里
要求: 240K年薪

#Compass Visa 簡稱CV
要求: 150K年薪
最近迎新轉咗，用Apple Pay付款可以有最高$300 COMPASS Dollar回贈(不限額)

### 學生要出DBS Black Master請先申請Compass Visa，收到卡後開通E-Banking再由自己個Account內申請。唔洗過冷河，一收到CV可以即申請Black Master

-SC
Asia Miles 簡稱AM: $4/里
要求: 240K年薪 / 60K資產放SC

-BEA
Flyer world : $5/1里
要求: 300K年薪

-大新
#One+ : 無上限1%現金回贈
BA(英國航空白金卡) : 儲Avios $6/里

*注: 以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。

留待補充, 有錯請指正

-----------------------------------------------分隔線-----------------------------------------------
最近優惠:
Payme from HSBC: 開一個Payme account，然後綁一張信用卡同一個bank account，利用信用卡增值Payme account，然後再將餘額過返落bank account。
暫時已知有分賺:
HSBC直至 1/4/2017
DBS
Post 4 有巴打指Citi 用payme 打去hotline問有分/迎新

留名

dbs 申請一按即付 仼何銀行都唔洗手續費？

用迎新申請dbs compass vs再轉 black card 既巴打 其實重有冇用張vs？

追post搵唔到
如果而家申請hsbc 信用卡，可唔可以用payme食迎新

你口中講嘅vs係咪指cv？

btw好似係得學生會咁玩
我收到black card就會cut左張cv

Lm

lm

ON9仔以為VS係visa

迎新簽帳要問 直接打上去問啦

哦 明喇
睇到我R晒頭

ae 卡買超市現金卷計唔計miles?

應該係零售簽賬就得

free lance 現金出糧
冇入息証明
有冇邊間可以申請到
同用到apple pay

有無人加到大新one+落payme到
㩒左幾次都加唔到

有冇人知用wewa卡碌百佳 apple store現金卷計唔計？

有無人試過payme增值之後做分期

收到張cv先嚟搞apple pay 迎新
要連續半年瘋狂嘟八仔

btw 用link申請dbs black master 一齊賺dbs$

話時話下次學生可以加番AE Blue Cash 同 I.T. Cashback

兩張用學生身分都apply 到

係係係 咁重用唔用？

諗緊申唔申請 大新BA
但我已經儲緊AM
同埋CCB flyAway

Compass都幾多優惠
每個月食住8蚊free apps
上年網購加任碌4000都有200回

仲有compass 如果揀八達通迎新就回50 keep 住

VS 唔係 = Visa Signature?

VP = Visa Platinum , VI = Visa Infinite

WM = World Master

佢以為 vi/sa
=VS

再問多次

小弟來緊7月會去歐州一個月到 應該會碌最少1萬蚊(應該會超過1萬蚊，好大機會會幫同行女友/友人碌) 申請邊張卡係海外碌著數大D(存AVIOS/現金回贈)?
開卡要求暫且唔理住 想睇下邊張卡多優惠再諗計去開

有VS但放左係食飯

payme食唔食到建行迎新?
碌3000蚊送600蚊現金回贈

Citi 飛機

thx

好多人都2邊草 avoids 有入就養住佢

Am 留黎換長

金鵬果張我覺得主要功用留黎半價miles換機票 （前題係你有miles 因為簽佢基本唔多抵 廚叉j好多都平）

我自己都係打算儲am avios

Flyaway 我都有 人，但本身一個月點都飛1 2轉 廚叉 ，變相迎身後已經唔儲簽

有邊間咁無良

好想儲埋 Avios 可惜自己無咩野要碌
手持 18xxx AM 諗住夠 30000 去日本

CX AE elite also ok

如果兩張黎比，匯豐銀行白金卡定係CITI REWARD係儲里數方面比較好，因為係比較網入面兩張差唔多功用，我年薪又係150K上下，睇起兩張都係唔錯既選擇，本身有恆生(出糧戶口)﹑渣打同中銀戶口，係兩張卡中邊一張比較好？定係有更好既推薦

點解會揀依兩張
Try scb am and boc icard

年薪OK?我係見SC個張我年薪唔夠先諗上面個兩張

年薪唔夠就dbs black

手鬆

大新ba + rewards囉

我出埋今個月糧單就試試

reward + ba +1

萬5蚊迎新 加 電話 上網 超市買野 食Citi

其他全部簽ba

Fly Away 我都係有promotion 先用
我主力渣打AM $4/Mile ，因為我上網買野多
其他卡我又有BEA FLYER 同CCB EYE
BA 變左好似冇咁特別有用，雖然我都係短途多

無可能呀

印象中用學生可以apply 到 blue cash / i.t. cashback 因為學校有promo 做過

另外CX AE 綠卡都得

新post留名

我係大學生，真係用學生身份 apply 咗 cx elite
不過唔肯定係咪要經 referral 先得

持有大學聯營卡留名

就算冇mgm cx ae elite都係上網就咁填就得
有fd 9填1m年薪冇畀proof兼本身冇amex卡都出到

我想問下Citibank係咪唔會主動加Limit架

我畢業出黎做野申請張信用卡用左4年幾，仲keep住兩萬

申請咗Dbs compass visa跟住轉black master 如果係大專生申請係唔係兩張都會永久免年費？

AE 根本想你俾年費用佢

張白金credit 一開波俾成2k

avios 全港得6張咭儲到
大新咭

一係就hsbc premier

其實都抵
簽3萬有3萬哩
重點係美心有半價 食佢十次都回返2000

有巴打話citi飛機 係咪應該最抵係佢?
其實唔一定要哩數 回cash都ok

包住全家旅遊保
前提你夠年薪先講啦

一張am用哂

可否講下你地最近用過幾多miles 用黎買咩， 儲左幾耐？

利：之前一路用現金回贈 每月簽卡儲埋先得4-6k 仲諗緊儲miles 定cash rebate 好

本身就想儲嚟換J/F class
但同女朋友有假
就換左Y HKG>NRT>TPE>HKG total 60000里
儲左一年

即係每月洗四十至六十萬？
你大把咁洗乜煩呢d婆仔數

唔好意思 打錯
係每月簽帳得4-6千蚊
唔係儲到4-6k miles

我儲左差唔多兩年都未夠30000 AM
open jaw 兩人來回？

打算用資產申請

換經濟倉好似好唔抵

係有J/F咁抵
但兩次stopover都ok啦

冇

來回呀
因為我食左兩張卡嘅迎新
同我之前搭AA飛左次加拿大 儲到100%里數 成萬九里
再加kaligo bk一晚有5000里

建議大家飛美加搭AA
又平又儲得多

啱啱收到張enjoy卡，想問係咪已經預設咗係自動轉帳？

唔好ff咁多
有預設啲咁嘅嘢 佢無錢賺架啦

kaligo 係book 酒店網？ book 一晚酒店有5000miles 咁多

之前有promotion
成日有架你留意下

Rocketmiles都係 不過好似Kaligo多啲promotion

早幾日rocketmiles鳩鳩地
搵東京得一間hyatt

Playme用瑩光卡入
咪有3%回囉係咪 最多$200

有無錯有錯請指正

咁入6667
咪多過1800 同時食哂200蚊3%

咁岩今個月簽左2千幾
即刻payme 6700 先

bea 卡之前有人話無分/回贈

張reward係唔係無用
我有三十幾萬分 應該換里數定係換券會抵啲？

用到apple pay咩

30幾萬分換到avios 2張台灣啦
或者1張日本

用資產證明

點存返黎

同問 有戶口 有saving 一樣annual
有無可能出到

Enjoy直接落銀行申請 學生
收到卡 但好似冇迎新優惠？
要網上申請先有？

努力啲升職加人工先再諗

聽聞夠都未必批

點解用唔到 dbs black master d referral link 既 咩都唔 show 比我睇
想賺下 dbs$ 姐

屌 我之前有2張中銀廢卡 好耐之前一直冇用
咁屎忽痕去中銀申請張恒地會 有戲飛
之後簽夠等佢比飛 好耐都冇 今日去問
佢話之前有兩張卡所以呢張唔當新申請
冇飛 之後佢又話你張恆地會多着數架啦
18000分換野 我話其他卡有倍 計返仲用小d分 佢同我講咁你cut左佢 用其他
幾撚串

學生無迎新
我就係無睇條款嘅例子

Apple pay受CUP啦喎

dbs 批咭真係幾快

星期六晚上網apply 加 比 doc. proof

今日上晝收sms處理緊， 頭先上網睇批判狀況佢已經話批左

渣兜 我6號roadshow搞第2次， 尋日先收sms話審批緊 今日收sms話批左銀聯果張(姐係asismiles 果張等收皮喇)

聽日去渣打開戶口再搞搞佢

detail 🙇🙇🙇

有咩details

提款卡都support?

咁都得

我之前去日本所以搞左張SC銀聯 返到黎手痕apply埋AM
因為唔夠年薪諗住都冇乜希望 點知最後批左
3萬里迎新咁就冇左啦

其實應該係中資出卡特別慢
下下都一個月起跳

渣打，dbs，citi全部都一個星期內搞掂

我同一時間申請 (因為佢scam包埋申請銀聯) 應該唔會影響scam迎新掛

加唔到，話要中國發出的銀聯卡先得

中銀得

我hsbc雙幣唔得

上個禮拜online apply sc am, 尋日已經收sms話批

主要係我窮撚 唔夠年薪

頭先打左比個sales 佢話follow緊 有機會唔洗開戶都得 ，真係唔得先打比佢開

不過聽佢口吻 如果唔洗開戶都批到 我估佢都想問我會唔會開動 放8萬做si 賺多7000里

DBS 上個禮拜五申請
沉日叫我補交文件
今日仲係處理中

學生black都批埋，等收卡

dbs cv收到卡啦
申請埋black既話會唔會冇得食cv既迎新?
定係會有齊cv新客迎新+black舊客迎新？

兩邊迎新都有

唔介意嘅話用我條link 一齊賺

指cv新客加black舊客迎新
而家可以用payme食

black 舊客近新係咪得頭$1000?

唔知有冇理解錯

新客5000
舊客1000

dbs black 揮手
淨玩呢張 慢慢儲

大新Ba有無人申請左
幾耐先有回音?

payme 食咗 compass visa d 戲飛佢算 屌

今朝申 dbs black 唔知幾時批

我學生black批了
等緊收卡

等咗幾耐

7號申請左 好在無交齊野 即cut再申請

18號再申 未有回音

我聽講大新都係慢開

份野都麻煩 我手機網上apply完

無download份form簽名，交晒證明文件 問左卡center會話一定要簽，但無得上網搵返份野黎download ,佢話可以分行拎份ba application form簽都得，但我去分行佢話無放ba份form好耐

搞到要等佢寄黎簽名

Eminent 2017 優惠係咪3月會更新
Pacific

會改優惠嘅
同埋張eminent白金

咩白金？eminent 都出白金？

麻煩想問 Citi Rewards 啲分可否換 Asia Miles?

cv同black master都係一個工作天

3月白金同classic 會升做eminent 白金

仆街

有無人證實到HSBC vs 用pay me過數可以攞到迎新？

冇計

佢black world master 又咁鬆手，compass 又得番白金，得eminent 比較上叫高級

咁呢加叫低income 都有eminent 不過分vp 同 vs

其實真係唔明
申請完信用卡
每日要check申請進度係咩心態
真係咁急用咩

係 要簽野真係麻煩

黑色離唔開果幾張

唔通AE 黑卡咩

其實dbs張black card 最小買幾多錢野先抵？ 因為我成日去百佳買奶

點證實？

DBS black 定 渣打am 比較好？
兩間銀行都無戶口，係咪要先開普通戶口再申請信用卡？
係咪要開戶口擺幾萬落去申請先會批？

黑色唔係有好多咩
vs, ae, dbs black, 中銀銀聯白金，hsbc premier提款卡 。。。。。。

多到數唔曬，但最重一定係ae

用中銀銀聯apple pay買左次野
有30回贈

係大陸用邊張銀聯卡好?

黑色卡大把吋，銀包3張都係黑色
HSBC VP,DBS BLACK,上商鑽石銀聯

齊齊賺dbs dollars

東亞張瑩光卡cut左佢算

我老母冇入息 但佢有卡

戶口夠60萬咪得

唔怪得

dbs有咩特別 見好多人申請咁既

分無限期
學生申請到
最重要係payme有分

我見你地 要申請2張
payme係咩黎

學生無得直接申請black world master
要搞左cv 批左再搞black

窮撚，新手入門必備
有錢就hsbc vs, citi 飛機

DBS迎新Link,如果有巴打想申請,新申請可賺$60 DBS dollars

我係平時入油先用 食飯都小 用dbs定大新1%好

飛機是垃圾
Prestige 好d
當然最有錢係ultima

咁樣儲得太慢 one+好d

我都好似批左

citi飛機上網同外遊仲算可以

次次都好小100蚊左右 其實black card 係咪唔抵？

citibank 對degree fg 所批既limit係咪都比較低,

個credit 連人工既2倍都唔過

上網買野DCC 手續費0.8%, 一唔小心無故俾多錢，好唔抵

諗住一收到張Black就cut張cv

東亞MasterCard 要0.8%手續費 勁狗

佢講緊果個你以為係香港網買野收港紙
點知果個原來注冊地唔係香港
會收手續費
呢d

你講果個自動轉港紙真係制都唔好制
匯率貴到hihi

between,因為5蚊一里既作用係真係得八達通
同其他卡無倍蚊既類別先用得著

張cv收我年費就cut

以5/6蚊一里AM計 其實冇
因為DCC嚟講
DBS BLACK冇分
BEA 0.8%
SCB 1%

CITI囉 但要求高又收年費

想問下dbs$
係未自動儲住
唔會自己幫你現金回贈？
要同dbs申請先做現金回贈

prestige

yes

btw DCC用開上商 8蚊里唔收CHARGE PAYME大法又有分

重既話唔係ae咁應該係citi ultima

有冇人知用DBS EMINENT CARD 碌HSBC PAYME 當唔當網上簽賬

thabk you

學生cv好似永久免年費喎
不過我唔肯定嘅

cv定black好

black

dbs 係咪冇限期
我見都有現金回 佢既儲dbs dollars 點計法

總知佢一收就cut
唔收就keep住

本地125回1 ＝ 0.8%
外幣83.333回1 ＝ 1.2%

當然 每個月買APPS都幾好用

緊係icard

咁我係咪申請dbs black 好d 可以現金回贈又得
換機票又得？ 數分冇限數？

black 唔係有八折換cash dollar咩

等夠1年我都即刻cut左張reward

新手唔識玩，原來無登記HSBC個冬日賞，見財化水了

食足800

屌我懶得濟直接apply dbs black
係咪一定唔批
利申學生

都要睇下你收入既 話易批姐，都唔係9批

我都想睇下你咁樣得唔得
唔得就好笑

你銀行有十萬就批

打電話

同問

咁我唔交糧單比佢喇
Thanks 巴打

都係嘅 0.8%同one+唔算差好遠

唔介意嘅話 用我推薦link申請大家一齊賺

DBS搞on9比賽

張black仲處理中

why?

無理由咁耐喎

再唔係用埋DBS Black AE 125回2 = 1.2% 外幣一樣

用payme轉錢去自己中銀戶口 係咪唔洗要頭3個分行number

打錯左個number會點 中銀14個num打左前13個 轉左10蚊 無得比我取消

想問一問 dbs black同cv 既dbs$係咪一樣同共通

上個禮拜五申報
今日上網睇仲處理中

用cv申請
沉日收到sms叫交身分證加簽名

前日打電話黎叫我補交張學生證就得

dbs$唔通
簽帳額就通

網上買野黎講 喺咪銀聯卡最抵？
另外 去日本台灣 簽邊張多？ 富邦？

你3年儲到幾多

不如用東亞Flyer World
東亞積分可以草5年 (好似係) + AM有效期(3年), 最盡8年先expire

我想問申請完CV再用推薦link 申請Black
可以係邊到睇番black嘅申請進度 ？

打返啲個人資料就睇到 應該係

渣打最值係迎新個頭15000 里，已經夠換

萬五先得張台灣

呢度慢到仆街

我2張都係靠呢個網睇
再唔係就打hotline check

你收到卡未

如果知道要簽大額野, CXAE 2蚊里個offer一定最低 木地簽上限10萬蚊

有冇人想申請 CX Elite AE ？？
近排做緊 referral program，new applicants 會有 2000 里獎賞
我就會有 3000 里

CXAE用the club申請仲好
佢送2200the club分=2200AM

渣打真係巨慢
10號落分行開戶口+am卡
張卡今日仲批緊.....

應該聽日有

dbs 申請左cv 揀左迎新係apple pay
揀完先知用payme都計迎新簽賬
可唔可以轉返$600 compass dollars既回贈

學生？
Btw打上CS

CXAE第二年簽唔夠係咪可以Cut PP同MCP但照留住張主卡 有無人試過 成功率大唔大

我想問下中銀學生個兩張白金卡係咪要收年費?
如果要咁點先有得免???

我都想知

照開 hsbc平時都多優惠
用得耐等佢升囉

明明見惠康有閃付logo 個呀姐都唔比我拍 都唔知點撚度收銀聯apple pay

萬寧

唔收

上網check到我已經批左
係咪無乜機會轉到架啦

如果巴絲想申請DBS BLACK CARD
可以用上面條推薦LINK申請
我同你會各得$60DBS DOLLAR

中銀唔收年費

通常一年碌過二千都打去自動waive

二千一年其實好易過到

有冇人比d意見

如果你無1%卡，係

DBS指定商戶先有1%？
大新又冇Apple pay

dbs black world master 250=DBS$2

所以0.8%

dbs black ae 250=DBS$3

1.2%

dbs 白金

食飯 250=DBS$3

1.2%

dbs compass visa

百佳屈臣氏 250=DBS$2.5

1%

我想問下點先會計refer到一個 同埋幾時先會收到DBS Dollar
我個fd用左我條referral link apply 批埋 但我個omni仲未show成功推薦人數

新手一問
CX Elite個迎新抵唔抵？

另外想問中銀張world master有無用？
佢send咗嚟，但我無activate

知道自己有大額簽就一定抵

2蚊里

巴打有冇打上去問?
我擔心唔得

HSBC批卡都幾快，前後四個工作天就攪掂

我無1% 但dbs ae卡 ae好似好多都冇得簽

AE得啲大舖頭先有得用 其實都幾撚唔方便

dbs black終於批啦

咁平時都有0.8 好似唔差
咁依家有咩迎新
我都有入油先有機會用下
dbs 係唔係可以換機票 里數果d?

DBS Black 玩payme真係入左賬

我唔多覺有DBS$既？

上個Post已經講緊

應該要等

我frd用左referral link 批埋卡 但我乜都未有

black card係咪洗左$125就會即時比DBS$1?
定係洗夠$250先一次過比DBS$2

我匯豐已經收左$80+$1000黎緊

玩1萬再食埋迎新 total會有幾多dbs$

點有1000

我估佢應該打漏左個0

救命呀我12月同1月都有用信用卡買野,但張單而家都未寄黎。好驚

E banking?

東亞大專生信用卡,我驚佢係有比單我但我收唔到啲息一路疊上去

2蚊里呢個迎新係咪個個新客都有？同埋有冇話幾時deadline?黎緊去日本可能買相機，但海外簽賬都係2蚊里？

上ebanking check啦屌

你十二月都未交 ？

拿拿林打去求去免你d息試下
九成係電子結單
唔係寄紙本比你 你自己唔知

大新one+
Vs
渣打executive

咁耐都無人屌你 好奇跡

之前用東亞螢光卡一直都係ebanking
一個月還一次
12月買過野肯定到晒期

因為直頭無視左佢 屌佢都廢閪事

HSBC寄信嚟叫我升VS,但係我salary完全唔夠
係咪會fail?

從儲里數嘅角度嚟講
去百佳買嘢應該好DBS BLACK / CV好？

CV去百住10蚊里喎

叫得你升就升啦

其實未到期係咪都可以用pps 入定錢比佢

之前我都試過，申請左張citi 新卡買iphone
簽完幾日之後就截左數，出左estatement, 但我唔發覺
過左due date 一兩日， citi 打黎提我找卡數

god know

Omni果度點計我都唔知
不過啲DBS$ 會係你fd確認張卡之後三個月內入落戶口

thank you bro
即係要等

係喎
無嘢啦，自膠

叫完你升 你ok 之後唔批

講起我就扯火
開頭都每個月有email
衣家連email 都冇尻埋
博我唔知要找數佢可以罸我錢

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

學生申請到？ 600k 洗唔洗放 hsbc? 定其他銀行都得 thanks

DBS 已收,順手用埋payme

但張渣打 只係收到張銀聯雙幣 SCAM又decline, 個sales又話幫我搞
姐係又要打去問,仲要問佢如果出左SCAM 咁樣影唔影響我個SCAM迎身

dbs個一按速付申請左幾日都係處理中既

學生申請到

聽講要擺hsbc

thx~ 放恒生係咪唔當hsbc

仆街啦

屌,好似冇寄過email黎聽日去銀行問下先

屌你係咪唔識自己開e banking check?

你都係讀完書先啦
咪再on9落去

中學都知hsbc 唔等於恆生

有冇腦

要自己set

第一次通常有得waive 我第一次都唔知之後罰charge waive 到

Sorry
Thx

Scb 邊張好？唔要am

Executive platinum

priority

好似要1m 係account先可以priority?
Priority 有咩好過executive?

個程序係咪就咁開完個ac再打返信用卡就check到?

想問係咪dbs所有卡都用到payme計埋迎新？

你地估簽爆幾次會唔會話有得upgrade

Citi Prestige 抵唔抵屌？
年費 唔知有無得waive

抵屌係抵屌
配埋張PREMIER＋VS
短途AVIOS又得
長途AM又得
想訓大床睇玻妹換KRISFLYER又得

另外台妹又得中東都得
仲有酒店好似4送1
PP
另外身分象徵

BTW年費係一定要比

之前有人講過成日碌爆會扣TA好似係

入息同門檻已經差好遠啦
一張有pp vi 又包保險旅行用已經夠晒
搭多張vs 本地用 掂晒

BTW hsbc visa signature 我打左去問，佢話600k 唔一定要放hsbc

唔係本地學生

DBS Black World Master 係咪可以用十萬定六萬資產代替入息証明？

果啲錢放其他銀行得唔得？

Hsbc有冇得睇獎賞錢紀錄？
Thanks

前日申請咗compass visa 即時upload晒所有文件 但到而家咩動靜都冇 大家申請嗰陣係咪咁?

我up晒啲嘢之後等一個工作天就批左
你可以上網/打電話check批核情況

我申請2張都無收過sms / email話我知批左

原來唔會send SMS 同 email 架
Btw 無知一問 你張申分證副本有冇再簽名 定申請嗰陣簽咗就得 thanks

咁放係我個戶口？

我係跟足佢要求

我由申請第一張credit card開始就留定個200% ID copy + 簽名softcopy 所以每次申請用同一份

我都係

咁可以放邊

放第2個人到
叫佢出附屬卡

搞左第一次就留底
方便之後再搞

用夠十年HSBC credit card就會問你升
(唔知係咪一定要有白金響手，定係可以classic直升)

放喺我道

放係我到
我出返張會員卡畀你

得月結單有
or打上hotline

話時話 提多一點

雖然dbs payme 計dbs dollar

但迎新5000蚊 12x 係唔計

咁簽咩先計

仲諗住食佢架喎

睇返terms 佢話要”零售簽賬”

佢define payme 叫網上錢包

我今日打去cs 叫佢confirm果陣，佢話由day 1 payme 都唔可以食迎新 dbs dollar as at 今日仲係valid

再補多點

Citi reward 果萬5 迎新 我果陣問過CS係食到既，因為佢迎新條件係”認可簽帳”

你哋唔confirm既可以再打去問下

睇牙醫或美容院呢d叫唔叫零售簽賬

One+ d 回贈係每個月退落下個月
但渣打張executive 好似要自己online transfer/ convert?

打去cs問喇 你睇佢terms 一定會寫得好general 包底 ，你問cs最實際

一啲又話食到，一啲又話唔得

就本迎新優惠而言，「本地零售簽賬」為所有已誌賬之本地零售交易。為免產生疑問，以下類別的交易將不屬於本地零售簽賬：信用卡免息分期貸款、非港幣交易、現金透支及有關手續費/行政費、八達通的申請費/手續費及自動增值金額、籌碼兌換、外幣兌換、財務費用、沖正簽賬、逾期費用、信用卡年費、「迅用錢」、「結餘轉戶」、「現金轉戶」、「輕鬆分期付款」計劃、於香港以外的銷售點（就網上交易而言，指商戶的登記及/或結算所在地）所進行的港幣交易、繳付保險費用、繳付稅項、透過「星展iBanking網上理財」/銀通櫃員機的「繳費易」服務/24小時客戶服務熱線或其他不時由本行指定的方法進行的任何繳費交易、已被取消的簽賬、正在進行索償、退貨及/或退款等的簽賬或本行不時指定的其他類別的簽賬。

PayMe算邊樣？

宜家有87dbs$
即係食唔食到
10000係payme

10k照除咪80個DBS$ 應該食唔到10倍
btw 巴打隔左幾多日條數先show出嚟

簡單講 dbs pay me 食到 基本2x 既 dbs dollar 姐係6蚊里，

但新客開咭 payme 係食唔到開頭果5000蚊迎新 (姐係10x)

其他銀行都得
Citi Prestige 都係

用學生申請左dbs cv今日check已經批左，幾耐左右拎到卡？

直接再申請black定要用一排先再申好？

直接申請啦 CV冇用

唔介意嘅話用我link申請 一齊賺

窮學生直接申請到咩

梗係唔得
等卡到 再用referral link apply啦

以為你已經收到CV

好似3,4日
我先岩岩收到卡一星期左右

問下佢資產要求
開citigold應該批

學生禁早出dbs black card 做咩
簽到禁多咩？
用iCard +eye card 好過

岩岩收到張DBS compass visa 想用現有客戶申請black
有冇巴打係現有客戶 一齊賺里數

Payme

巴打

已用此link申請

多謝巴打

Thx bro 已申請
但係冇收到email 上網睇又淨係話已批刻compass visa
咁姐係搞掂未

你等多陣
聽日再check多次
系統可能未更新

想出張卡儲下分換下超市coupon 有咩好介紹
唔多搭飛機 所以唔使理mile
求介紹

中銀I-card，25000分=$100惠康coupon
網上簽賬10倍分(Max:$1111=11110分)，另外超市/電訊/便利店/拍卡類別又有10倍分(一樣Max:$1111=11110分)

姐係你簽$2222係十倍類別，再簽/繳費多$2778就可以換到1張$100券，大概2%回贈，如果淨係簽10倍類別，就有近4%回贈

冇人講永隆銀行開卡送行李箱？

Btw有冇人有上面呢個CX Elite嘅迎新code用唔著可以借比我申請 ，黎緊應該有幾萬蚊野簽

經the club開 抵d

寧願簽2800換60000分

2500年費會唔會太貴 而且6蚊一里

另外想問cv迎新既合資格簽賬係咪計payme?

呢個 2 蚊一里要另外一個 code？

我而家都搵緊人用 referral 申請 cx elite 巴打有無興趣

HSBC 本身我白金卡 依家佢SD 左封信 來叫我升級 visa signature

但我本身戶口唔過500K 升唔升級好 有咩優惠

有20K繳費
有咩卡迎新計繳費
手上得HSBC plat 同 eye

經呢到申請係最抵

小斯果種得500里
我地依種新客1250里舊客625里

HSBC VS 入去Apple Pay喺未要打去HSBC道verify? 我打咗去攪，之後有sms話成功加了apple pay，但喺手機 Wallet張卡都話仲要verify
咁我試吓用apple pay，只喺搵到其他卡。customer service 嗰人話自己唔喺用開iphone，唔自手機入面點攪
我再試remove card再add都喺一撚樣
有無巴打教吓路？

但係佢有現金券同12x

12x個個都有
現金劵都叫有用

之前都幾好
而家成日打鱔稿

d資料成日錯坤九人

之前有另一個又係講里數既Facebook page特登放錯資料證明佢成日抄人野

但係佢有現金卷送返俾人
我申請唔到sc am 都照寄$50
過一排再申請過先

渣打分行問，要擺10萬落去先會易批

渣打香港：閣下的渣打萬事達信用卡申請已批核。 SCBHK: Your SCB MasterCard is approved.

sms收到咁係咪代表就快有

應該星期一會有
申：早幾星期都係咁

老老柒柒，呢條友其實係男定女？

岩岩sms都批左 唔夠24萬年薪 連6萬都無放過

個roadshow 女sales 幫我appeal 搞掂

有邊張master card抵屌
已經有dbs bank換機票幾抵
想出張來草分換下日常野 渣打如何？好似好小有廣告

SC張行政人員卡其實有冇得草360積分？ 我見佢寫住積分有效期: 不適用 意思係冇定唔會到期

如果可以草分又有回贈又幾抵玩

我都唔夠年薪
街邊 sales幫你搞？

係，有時見到同一個錯處你就知道邊個抄邊個
呢度都一樣

張cv岩岩到手
但近幾個月既卡數主要都係阿媽簽（幫佢申請埋wewa一齊去台灣）
如果申請埋dbs black既話 都係得自己日常去買下野食下野既錢 一個月最多一二千
除左搞payme賺里數 但black個迎新有無限送幾多里？

新客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$5,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞，而現有客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$1,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞。

岩岩dbs個網見到呢段 姐係只得頭1000係一蚊一里？
然後就變番本地6蚊里 海外4蚊里？
但係個個咩小斯個度又見到係無限幾錢
而家有啲亂

頭5千12倍DBS $

No la
舊客得頭1000

好似係先比DBS$在轉並洲萬里通？
btw 個人覺得唔轉重抵.. 好多時直接用DBS$買機票平好多.. 廉航都有份！

爬左文唔多見有,,,
想問下如果學生哥想月供股票，用信用卡供
有冇邊張信用卡可以而同時又有飛行哩數

DBS黑卡得唔得，我見好似學生來講，DBS換飛行哩數最抵咁

唔該晒

學生唔洗諗啦
得DBS BLACK
除非你有父幹

月供用中銀卡
Btw想月供快手去南商
你三月比到第一次供款就免三年手續費

你比點對點econ咪係囉
但am冇你諗得咁簡單

中銀卡都可以換MILES?

唔該晒

$300

富邦白金台灣簽帳10%回贈

如果我同一時間CUT兩張成兩年都無用過嘅信用卡 TU會唔會直線下跌架?

yes roadshow 果d sales

琴日係寵物節個citibank到申請左 仲送喼比我
我係以學生身份申請 有無人知要唔要碌幾多錢先可以拎個喼走定點？佢話唱k有85折 戲院有得買一送一

唔係即場送咩

今日見屯門都有roadshow 見人拖住喼走

3/1得番 9.09%

一年得一萬quota

申請咩送gip咁好

one+個 1% 要再下期 先回到？
諗住呢期找數即刻找

一定係下期 月結單個數無包1%回贈

無知問點解 cut 卡會跌

巴打 你幾時申請？
我10號申請 擺左10萬都仲未有反應

原來要

窮學生有
enjoy (傍身)
cx ae elite (簽得就簽 儲里數 9月收皮 而家先得 18k am )
dbs black (未收到, 準備拎黎簽晒一般消費, 其實係咪直情可以唔洗再用張 ae )
compass visa (要 black 就要整, 係咪拎黎碌百佳?)
one+ (自動增值, 而家簽唔到就主要簽佢)
scb titanium (好垃圾, 好耐無用過, 準備換埋 D 分就 cut 卡)
bea 學校卡 (得個擺字)

係咪有 D 太多?
呢兩日睇睇下想整埋張 eye 卡添

我同你差唔多
有一張用返part time申請嘅AE白金
睇戲食某啲餐廳都半價 好抵屌
好在靠迎新waive左個年費 預1年後cut 宜家仲批埋張CX elite同blue cash
一年後cut都有排煩

dbs black已收

恭喜

渣打果兩張 申請完兩個就收到
快到

全部都係交學生證申請 TU A

冇講最多三間

點解有A
我細佬一張卡都無反而得C

準時還卡數掛

而家0收入
銀行加下右下都成有80萬credit

想請教下申請恒生咩卡好？恒生白金卡？enjoy卡？
究竟有咩分別

恆生垃圾

如果巴絲想申請DBS BLACK CARD
可以用上面條推薦LINK申請
新客的話,我同你會各得$60DBS DOLLAR

想拎黎分期買首飾咋

dbs black link

唔記得加超連結

唔好用信用卡分期
不良習慣嚟

要分期不如唔好買 留夠一次過

做咩個個申請dbs

我未申請過dbs 你咪要簽5k
額外獎賞係幾多

想問下上網book酒店計唔計迎新

結算地要係香港+港紙先得

學生點申請cx ae elite？唔係要300k年薪？

第一次申請信用卡 爬左小小文

想申請Dbs black card ,但我年薪得150K咁上下, 見到有巴打話申請dbs compass visa 再申請會易d, 咁我呢個情況係咪都可以咁做呢

學生先係apply cv再share limit申講black，有入息可以直接申請，我暑假pt銀行Show 11k都申請到

爸打到時申請DBS Black Card用下面呢條refer link，新客嘅你同我都可以多60dbs$(可以換1250里)，有著數齊齊拎

[/quote]

年薪150k都可以直接申請dbs black
佢查入息好鬆

agoda係香港
唔係香港
淨係試過呢兩間

[/quote]
你地係咪個個都儲am里數
dbs 唔係有個igo換機票酒店果個咩

DBS Black Card 舊客上網買阿聯酋同埋國泰機票(2個都係港紙結算)食唔食到迎新額外獎賞？

自己留意DCC
CX官網買應該冇事
EK我唔知 但都冇咩可能香港註冊

你地係咪個個都儲am里數
dbs 唔係有個igo換機票酒店果個咩[/quote]

DBS dollar可以係igo換 亦都可以換am

DCC喺邊度check?
買EK嗰時係用港紙畀，Omni都顯示係HKD
有30幾DBS$ 應該係交易衍生嘅DBS$而唔係迎新啊可？

你上網上銀行睇下註冊地係邊
未買過EK真係唔知 學下野先

唔識你先

想問下AE 簽expedia 果d 計唔計miles

[/quote]

巴打用左你條link黎申請左
想問下過左迎新個一千之後 用payme係咪可以6蚊有一里？
同埋迎新既話係expedia訂酒店算唔算

學生可以直接申請 係咪有興趣？我可以 refer 你 一齊賺 miles 有興趣留個 telegram

計，巴打有興趣申請？

有冇人唔夠入息但都出到hsbc vs

唔夠入息但有600k 資產都合要求

有學生證唔洗

好奇怪學生證係出到AE 都幾多卡

當然站在AE 立場冇乜壞

你肯俾年費佢咪俾你用

成2k 年費張AE plat 有fd 用緊真係食美心先用

係，但我本身都有個cx elite code friend邀請個promotion 仲用唔用到？

如果我可以出附屬卡 咁出唔出好
但簽親都要問我簽左咩 好煩

咩 code？ 因為我收唔到有相關 promotion 通知

呢個頭三個月 $2 = 1里

入息同資產都差少少先夠一半

我諗係分開 仲諗住可以有 d refer 人里數添

有無巴打知道學生可以點申請citi rewards果張?
無糧單返親D工都係過數出現金補習

比學生證就得，會比 master 個張你（好似係）

其實出visa, ae同master有咩大分別

dbs book酒店無分

DCC
唔係第一日嘅事
取消再bk過

AE 麻撚煩

巴打你試過？

rewards 其實係咪廢 有一張

有冇巴打問過compass visa計唔計迎新

我將bea白金1蚊1分抵唔抵屌

之前唔知係邊度見過話學生出 master

Rewards 食正佢有倍數嗰幾個類別咪抵啲

聽sale講會寄信追你喼錢

其實諗住食迎新簽$15000有18000miles同埋會簽豐澤順便有5%現金回贈，同網上購物而家又好似有唔錯回贈

EK 交易地係香港
之前用恆生enjoy簽,返單係emirates HKG HK
Online 1.2% Cash dollar rebate
好彩無用hsbc簽

我早幾個月試過淨用學生證申請
REJECTED

CX AE elite referral link
經呢個你有2000AM我收3000
學生交student card copy就得

搵sales搞多d 有4000

可以先開clear card 再share limit 開rewards

轉左大新1%
直接 唔使煩

巴打，職業到打學生？ 唔使用資產証明？
有興趣申請

先申請 asia miles 會員（如果無），申請個陣入落去
職業揀學生，收入鳩打（識人打 0 都可以）
交地址證明／身分證個陣連埋學生證正反兩面 upload 就可以

btw 呢條係我既 link 大家幫幫忙

CX AE online 都有 1000 miles，即係被 refer 既都係 3000

問個離題問題
citi送嘅喼點改密碼

學生Reject

巴打 海外旅行用申請咩卡好
常去，日本
年薪暫時150k

非也，我就是成功例子

eye card / DBS black master
留返高手答

收到卡邊度搵到條link?

開到bo

唔使 我個時9打年收入30000都批

Fubon

咩都唔使諗

用家表示如果有 apple pay 就好

大家覺得中銀既話邊張好用?

所以諗緊轉sc張executive , 可以玩埋Apple pay

搭單 宜家開出糧戶口邊間好？本身citi

EPS

見上面有巴打講cx elite
張卡同dbs black/ sc am 一樣
本地6蚊里 海外4蚊里
仲要ae卡唔係度度簽到
海外簽ae 個rate又唔靚
開黎有咩用？貪佢入lounge?

渣打好唔好
用緊獅子銀行無咩用年薪240k 左右

記得唔好用返渣打嘅櫃員機就ok

慢撚到仆街

Sorry 笑咗

迎新

應該有粒點比你用筆篤落去
Btw密碼多鳩餘 係開你gip洗鬼密碼

一齊申請可以賺dbs$

我係迎新 + lounge

笑左
我都離個題：之前bea送嘅喼幾好用 又靚

度縮學生貪佢免cxgr$780年費同有priority pass
同埋佢最好係買嘢包延長保養多一年 用嚟買電子產品啱哂
附link一條啱用齊齊賺 而家mgm有額外bonus好吸引

保養果度呢
你要keep卡先有

保養 ... 算啦 睇完 terms 就唔想用

我有keep呀年年都係碌iphone碌夠數waive年費
定其實唔洗碌夠都waive到?
怕麻煩就打上cs到問叫佢教你點整 amex啲cs真係好聲好氣好多

dbs 推薦朋友個度我見28號就完，萬一朋友過左28號先批到仲有無分賺到？

巴打用左你條link黎申請左
想問下過左迎新個一千之後 用payme係咪可以6蚊有一里？
同埋迎新既話係expedia訂酒店算唔算[/quote]
Payme一定有$6/里，但唔一定計迎新，expedia因為個注冊地址唔係hk，但佢收hkd，所有我，有有DCC，DCC係食唔到迎新同埋1分都儲唔到，你想book酒店可以試下Agoda，佢注冊地係hk而且又係收hkd，一定食到迎新同有分

有人話agoda陣出又陣入
一時GB一時HK

彈

你交學生証係雙面定單面？

單面

我交雙面直接批

有 fd 試過交單面跟住 ae 個邊打黎叫交雙面

推

CX AE Elite: 用下面 link 成功申請你我各 3000 miles

DBS Black master: 新客你我各 DBS$60, 舊客 DBS$30

不如有人問先post link出嚟？
下下都post點討論

有需要任用唔嬲
申請DBD Black master 快捷link

靜靜地當推下 post 姐 對唔住

成堆人下下拎晒d DBS BLACK出黎 好似搶生意咁係想點

唔知有冇人有印象關於HSBC/SOGO有個優惠係上年11/12月左右 大概係碌HSBC 買滿千5蚊會送SOGO100蚊禮卷 等左幾個月無寄過比我係咪要打去問佢

申請citi 用以下link 有多$150回贈 另外可以比返$100禮卷巴打

大貓話4月30前

唔該

放Link區

就係無個粒點

想問dbs個一按速付要等幾耐先付到 找數找左好多日都話處理中

用black card去ANA官網買機票係咪唔會有分賺?
定係開張ae cx去買算

唔撚係掛
而家ae都受學生證？

Dbs black? 如果碌完先發現係 dcc 就喊三聲 如果 ANA 計本港註冊就有
Ae cx 就肯定有

下下估估下好危險
網購開張eminent穩陣d, 簽5000回6%+積分

想問下大家之前申請渣打asiamiles批核時間等左幾耐？Thanks!

reject 唔洗一星期

年薪夠240k?tu ok嘛？
我過240k但tu得d，驚申請唔到

咁我直接去ANA日本版官網用yen比錢
食少少差價但有幾千里賺

Agoda 係香港註冊 會唔會有dcc

貨幣轉換-2%手續費。睇你想要里數定現金回饋

點解可以D...周街卡數?

香港註冊就有分 好似係

TU得D唔洗諗
早排碌iphone TU玩到得C申請完即reject

其實如果碌得多又唔想跌
要即找

細個唔識諗係咁分卡數又還min pay，去到H，之前dbs做一筆清還左一年上返去D...咁睇黎都冇望

玩到咁大

而家都算穩定返，每個月還幾千咁，張卡出黎都係出trip用...

有冇人知道scb am 好早之前組隊送4000里 (經moneyhero 送5000里)幾時出? 定係已經出左?

請問邊到有渣打am roadshow?

海港城長期

其實搵佢地申請機會大d?

有人跟囉 佢地要追數

上次去搵佢地申請，話我人工扣左強盜金唔夠數，果時我拎糧單去，佢叫我轉張稅單先再去過
之黎上網伸請即刻批左 仲多多一千里

搵roadshow sales 申請可能幫到手

我自己唔夠年薪 上網申請reject左次，之後sales申請佢話都會reject但佢幫我搞appeal 搞掂

好咁等reject去搵sales appeal先

想問呢位巴打你申請咁多張有幾多credit?
同埋咪要交好多年費？
我都係窮學生
要上網搜購想要多D credit
So far 依家我得2張卡 visa同學校bea
怕再申請已經無Credit可用會唔批
加上都有擔心年費好甘
好似dbs果張我想申請 但唔係話除左第一年除外要比千幾蚊咩？

每張都係比學生證申請，每張都係 10000（dbs 就兩張 share 一萬）
暫時全部都係免首年年費，之後要收再打上去 waive，ae 就應該 cut 架啦
有興趣可以比 refer link 你

我學生暫時

HSBC Gold (5000 limit) 但已好少用 拎黎連saving 㩒錢同食promote

HS Enjoy (入左雪櫃）

Citi Clear (朗豪坊睇戲）

AE I.T. Cashback (去I.T. 買衫用）

DBS Black World Master (大部分消費用）

DBS Black AE (1.2% 回贈）

DBS Compass VISA (share limit apple black 用）

大新One+ (八達通自動增值）

中銀i card (網購同拍卡）

中銀銀聯（要連埋i card apply 冇乜特別）

建行eye (用過左i card 個1111.1 先解凍用）

渣打titanium 同 Manhattan id (入左雪櫃）

大部分會打上去waive 唯獨AE 會俾年費續 因為I.T. 有折都幾抵用

點解會留渣打 titanium 真心覺得無咩用

我想問 平時少用信用卡 ，最多1年去1次旅行買機票
咁樣申請enjoy 卡係咪夠晒？ 貪佢免年費

出黎做左1年野 ，1張卡都冇

enjoy係買電器有用，上網買野得cash dollar。
去旅行開張dbs eminent，簽5000。回饋300+積分。旅遊網站有9折。開定一張方便訂酒店。

想cut 架打去又話送番超市coupon 叫我keep 住張卡

寄得張20蚊黎

邊度有citi hsbc roadshow

食野兩倍分

屯門成堆citi

不過兩倍其實dbs black basic 都兩倍

渣打分好難用我覺得 15000 分 1000 miles 又要 $300 真係碌 dbs 好過

Hsbc點先有

果期就咁得閑得濟 apply 就批左

不過其實hsbc 金卡都冇乜用 食promote 囉但唔會點碌

真係好難用

所以都入左雪櫃 如果有時有渣打promote 先解凍下

對上一次係買奇華月餅

想問DBS CV又有Black AE同Master又有，年費要點搞

逐張打去waive 或者可以同佢講

waive 唔到先主力留master

打去跟錄音撳卡no.就ok?

之前有試過申請中銀good day, 又貪佢永久免年費
有中銀account, 有幾萬銀響入面, 唔批
搞到無乜心機搞
依家都係申左dbs cv先，睇下批唔批先

ae d 年費應該好難waive?
其實係咪每張卡都有話簽幾多先可以waive到?

另外想請教，其實學生有冇可能可以加大信用額
例如以大量簽帳但次次提早／準時還款為由

一係你用糧單做證明
一係你就簽之前入定錢落去

次次提早／準時還款難啲可以做加credit嘅原因囉

另外 AE寫明有得waive嗰啲先有 不過每張要求唔同 你自己上網睇
無得waive嗰啲你話cut卡都唔會waive俾你

你有錢放係銀行就會加你信用額啦
學生 之前出完張卡覺得額太大 試過叫佢同我降到5000(張卡唔用) 比銀行拒絕

而家申請東亞信用卡趕唔趕得切，想3月6訂演唱會乆

個 friend (學生) (真係唔係我) 用 cx ae elite，臨時有大單要簽
打上去 hotline 問可唔可以臨時加到 21k (本身 10k)
然後直接 permanent 30k

舊年 9 月出張 CX AE 碌 iphone
唔知頂唔頂到今年出機食多次里數

我張cx ae elite糧單都無俾 就批左31k

17日了,仲批核中.....

上星期六係機場7樓大家樂出面有

係呀。。錄音黎。。即時知得唔得

學生? 學生會直接批咁高架咩

我2月6夜晚申請，交齊文件，
2月11日就收到SMS話批左

airbnb 係咪一定唔係計香港註冊? 月頭碌完見 ae 個度寫 san francisco 但係上網好似見過其他地方

係 我識人申請嘅 但我填自己有返工 本身想拎高過10k credit 但無諗過咁多

我係去分行開AC 個職員叫我順便申請嘅

咁耐

天日打去CS屌下佢先
申請果陣唔記得叫佢同我mark urgent

想整合下資料，睇落sc am係網上申請比較快同易批，有冇巴打有同感？

點睇東亞個張 大學卡I-TITANIUM 見佢依加迎新簽夠6000 有個GIP送下 想開張黎買演唱會飛

想問Manhattan ID card無paywave個logo，是未唔可以加apple pay?

上過網睇,佢話Manhattan Card可以，但喺唔知等唔等於Manhattan ID card

如果有巴絲想申請dbs black
可以用呢條link申請
除左新客本身果5000miles迎新
大家都會有dbs$60 dollars
仲諗咁多？ 快d申請啦

用唔到 paywave 就唔得

呀唔係，自吞一打
無 paywave 都可以架，你加落去啦 唔得佢會話唔得

啱啱出左SC Asia miles
原來食飯簽帳係冇$0.5一里
我成時洗費最多係食飯⋯呢兩個月又冇咩特別野要買

渣打卡全cut 哂結果

諗諗下其實keep 住冇得遲啲食AM 個迎新

我就喺試過唔得先上來問
張嘢我當年讀書嘅時候出，我加卡入apple pay嘅時候，佢話會send text msg去一個電話，但個電話尾數唔是我的，仲要11個位⋯⋯
都唔知做咩春事

咪再貼link

唔該樓上既巴打回答我既問題！

另外仲有知，會唔會有app/website可以一次過睇哂卡既DR/CR果D（貌似餘額）
因為個人鍾意提早清卡數，一上ebanking見到DR就立馬想找左先
但變左成日去check

問多次
點睇東亞個張 大學卡I-TITANIUM 見佢依加迎新簽夠6000 有個GIP送下 想開張黎買演唱會飛

之前送500禮卷+戲飛+aape毛巾申請左
記得d禮卷要係cut卡前用

家陣係貼Link區定信用卡討論區呀？

貼link果d 全部block晒是常識吧
理撚得你幫朋友定乜撚野

唔睇
已cut,無興趣
你要gip去搵citi 街霸已經有

食飯冇架咩
我問個小斯佢話有嘅

頭先睇返DBS CV八達通個迎新先知原來唔係Total $50 Compass Dollars
係每個月$50
6個月總共$300
咁又有3000里

係啊所以我都用完佢先轉番one+

我屌
我10號係分行申請張am卡
頭先打去hotline 屌佢
佢同我講分行21號先交資料上批卡部
咁都夠膽死
個聽電話職員主動幫我mark 返urgent

我都係揀左呢個
但我覺得300現金回贈 同3000里
我㨂左用果300分直接offset 自動增值條數
感覺上抵d

請問機場環亜有邊張咭入到?
香港only , 不是pass

星期五用現有客戶申請dbs black card
岩岩睇佢reject左我
係咪我做錯左d野

之前直接申請 dbs black
但以為唔會批 再申請番 cv
岩岩見兩張都批核成功
係咪等收卡就得

睇晒d條款都無話迎新唔計食飯

咁東亞vs定 flyer world好

趕住開黎搶演唱會飛

揀咗戲飛 蝕咗

我揀左600分果個 唔知用payme計唔計呢

呢個真係要呀
不過依家得android pay
有paywave果類重好

合資格簽賬為新批核之渣打亞洲萬里通萬事達卡獲發出後首2個月內所作之零售購物簽賬（包括本地及海外）、網上消費或已誌賬之分期付款金額。

零售購物喎？即係唔計食肆？
Anyway係我朋友話我知既⋯佢之前打過去問

巴打們點睇呢張?

啱啱喺FACEBOOK見到
好似唔錯, 啱啱出黎做嘢 15K一個月, 主要想儲下里數
而家手上有BEA 大學嗰張同恆生mpower
想問埋如果申請呢張cut唔cut Mpower好

citibank cut卡係咪一定要去分行搞??
剪卡寄返去得唔得?

超市/網購
食飯好少碌咭, 反而會幫屋企人落百佳買下嘢

唔該巴打

icard 好似得 $1111 有得 10 倍？

呢兩次payme有咩分別 點解會唔同

我都係咁
2次payme增值嘅category係唔同

我都唔捨得cut bea
一黎係大學咭二黎BEA買hkexpress/演唱會好有用
啱啱試咗網上申請匯豐白金
如果成功係咪仲要申請埋恆生白金?

啱啱去申請左flyerworld 想問係唔係用佢經ebanking 繳乜費都5蚊一哩(學/保費除外我知)

同埋 一年係咪真係要簽夠90000先免到年費?
主要用黎搶演唱會飛同繳費 應該無九萬一年

最簡單去開戶口

去開戶口 入面一蚊都唔擺都已經免到年費?

想問一下citi 係咪簽夠7000就可以打上去做分期

ebanking 有啲好似唔得喎

要靠自動轉帳

頭7500 點都有

最緊要呢兩次計落迎新度就得

三個月內簽本地簽賬$5,000，就有9,000里！

（美國運通國泰航空尊尚信用咭）
1. 全年無限次享用環亞機場貴賓候機室之尊貴設施同一年4次既Priority Pass 會籍，享用全球逾700所機場貴賓室

第一年免年費
仲可以免費有一年國泰馬可孛羅綠卡會籍
仲有一年免費priority pass 任入全球機場lounge

如果有咩信用卡問題可以問我，一年草左15萬里數應該簽左700,000左右。

星展玩卡都係有技巧嫁，白同黑卡都有唔同既里數差距，重有，聽講下個月星展有新卡，唔知有咩優惠.

樓上巴打不如直接講下cv同black world master應該點玩先抵啦

Hsbc vs
同
Citi prestige
要申請幾耐先有

哩排應該好多人申請for買五月天

其實依家星展Cut優惠Cut到我都唔夠膽叫人開，除非係學生，以前CV講緊迎新係2100Compass $，依家得700，重要分幾個月局你簽，以前係指上年八月，依家新客要開直接開Black算。

佢想行呢條線咪等佢睇下點死。
CV通常9月會有D好抵既簽幾多回幾多，其他時間去百佳都唔簽佢。

原來都有啲用
我都係申請張CV嚟開black 之後都唔知張CV有乜用 宜家得個放字

頭7500食飯佢話計，不過就算唔計本身都4蚊1里，除非你有大貓VS仲要中9X,否則都差唔多最抵

VS最近用咗四個工作天話批，六個工作天到手

payme食佢迎新600compass$
FAT FAT啦

係 就係開黎買五月天
如果佢13號之後先有 卡都唔柒要佢

Citi rewards 超市3蚊一里，比hsbc白金抵
不過hsbc卡可用黎旁身，平時多優惠

CV 搞分期有用

第二年費有冇得waive ?

一年簽夠150k
或者marco polo有銀卡
就有得waive

上年申請寫學生乜都冇交批左我73.2k 早兩個月自動加到90.8k
啲信用額到底點計?點解會有零零丁丁幾百蚊

睇TU 好似係

查TU除左MoneySQ, CreditCheck同畀$280之外仲有冇其他方法

張張都好齊頭 10000 可能知我窮

DBS 全部咭 payme 唔計迎新，只計普通分

睇清楚條款，係分三個月簽4000，每個月先回200重要登記Omni戶口，其實黑卡可能重好過白，如果你並非每月簽到四千的話，就Black。

其實，大新BA最近有優惠，呢張先正。

有無學生成功申請citi 八達通信用卡
同埋我想問我見佢有街站有禮品，我可唔可以去申請完拎贈品，如果最後張卡唔批，我洗唔洗還翻比佢？

淨係普通分都Fatfat啦
用哂10000有3千幾里

平均每月簽3千
每2-3個月食次飯 3，4萬
出張DBS black 定渣打好？

Why not both

唔鍾意申請咁多張卡

咁一定係渣打
食飯

申請完black之後張cv會點用？

Thx

打算去cut東亞螢光卡
之前係咪有巴打話要問佢拎啲咩表黎填？

Btw上面條推銷友好煩

其實咁既陳師兄，我知AE最近個推薦獎勵幾吸引，但都唔洗煩到一個點嫁，又唔係識好多野，係咁推AE。

如果還款記錄良好，cut卡都要刪？點解？

我都想知多啲係咩玩法嚟

新一個月，又有得PlayMe啦

Push 1 push

check完批左就等收卡啦

Thanks 巴打

想問下用左dbs cv 用左flexi shopping分期計唔計迎新？

為免產生疑問，以下類別之交易將不屬於合資格簽賬：現金透支及有關手續費/行政費用、八達通之申請費/手續費、「結餘轉戶」、「Flexi Cash迅用錢」、「現金轉戶」計劃、「輕鬆分期付款」計劃、「COMPASS VISA 先簽賬後分期」計劃、繳付稅項、透過網上/「繳費易」服務/24小時客戶服務熱線繳付的繳費賬項、於香港以外的銷售點（就網上交易而言，指商戶的登記及／或結算所在地）所進行的港幣交易、籌碼兌換、外幣兌換、証券買賣、信用卡年費、財務費用、逾期費用、沖正簽賬、已被取消、正在進行索償、退貨及/或退款等的簽賬或銀行不時決定的其他類別的簽賬。
係咪姐係呢個

應該係
實體卡 >=$3000 回 500, apple/android pay 再額外 200

巴打們放幾多張卡係銀包
岩岩清銀包順手將 compass visa 同 enjoy 放埋係屋企算 (入晒 apple pay)
銀包淨係放 cx ae, one+ 同 dbs black master 咁岩一張 visa 都無

仆街啦 今日已經三月

恆生個新優惠受唔受Payme

如果我碌完DBS black card,但pps入左錢去CV
當唔當找左card數？
現時結欠CR姐係點解，點解可用信用額大過佢

2張卡分開架，緊係唔當

點解CV同black card個可用信用額唔一樣？

唔通你唔係用現有戶口登記

兩張卡分開交錢架。。打電話上去card centre 叫轉移credit 啦

CXAE , DBS BLACK都入埋apple pay
特別係AE 收得AE嘅鋪應該都有APPLE PAY

咁點解我用payme拎哂black card啲額，cv都會無哂信用額

你係咪學生啊屌
學生嘅cv同black嗰10k credit係共用

咁姐係 唔係學生就唔會share credit?

係因為學生最多得10k 例嚟架
你估銀行唔想俾多啲咩

即係cut左去等cool down ?

之後應該申請甚麼咭可入?

已有SC360 張Priority pass .

申請citi bank ?

但點解CV話我可用信用額得九千幾，但black card話八千幾

share信用額。
開多張有可能加少少俾你。唔加係正常

你簽d咩可以簽到咁多

兩張都有入 係放埋實體係度姐

你睇吓佢係點樣回贈先啦

3000 回贈$150 再用mobile payment 多$50
並唔係100+150+50

(4787+4799/2)*250=$1,796,625

有無人知3月eminent 仲有無6%回饋?
28/2完左6%。官網仲未更新。呢幾日唔知簽唔簽好

你講緊乜鳩

DBS cv迎新要連續3個月都簽4000？

係阿 佢仲要係跟月曆計一個月 月尾發卡真係喊出黎

好心啲銀行call center唔好請大陸人得唔得
頭先獅子打嚟話upgrade我張卡
我聽咗佢講幾次都聽唔到張卡個名

後尾對返個list先肯定佢係講緊VS
其間所有啲商戶優惠差唔多全部舖名都聽唔到佢up乜鳩

要戲飛算
再申請black

計錯數，其實簽八十幾萬就有呢個數，一年，我簽左6成係IPhone ，演唱會門票同黃金都各佔兩成，不過我好快就會Cut哂星展，轉用大新，同鄭秀文。

我一個月頂多都係簽2萬

想問下 信用卡d promotion 寫住 每月上限幾多幾多咁 之後(以30個歷日計算) 即係跟信用卡單個日字為一個月 定係 3月1至3月31咁叫一個月?

咁有時侯都要睇下你識唔識得點樣揾機會賺得更多錢既，炒IPhone 錢又賺，里數又賺，只不過依家教識左好多朋友玩卡炒IPhone 之後己簽小好多。

學生用payme過左8000 宜加可用信用額得番2000 想用張信用卡買機票 但唔夠信用額 係咪要即刻入錢落個信用卡戶口先?

係入左錢先

用PPS的話要等一個工作天先過到數

就係尋晚諗住訂 失敗左check返先知唔夠信用額 即刻pps入返晒啲錢去個戶口 到而家都未變返10000

我用CV過左$100落payme，check翻dbs omni個timeline搵唔到紀錄，不過信用額跌左$101
想問係唔係正常？

網購唔係即時記錄交易記錄。要等幾日先睇到

Hold左一蚊姐

你入credit card number嗰陣佢話會扣一蚊test下張卡work唔work 你有無睇清楚架

payme 可以食哂cv, black 同 白金啲分

多謝各位巴打
我都係奇怪點解timeline冇顯示
講開，想問下如果用pps交錢，係要等bank statement 出左先知個交錢號碼定點？
利申之前用hsbc信用卡，本身有戶口，可以直接轉帳交卡數，而家唔識交卡數

直接喺PPS網填card no. 就交到
唔明你講咩交錢號碼，冇號碼嗰喎

timeline唔顯示係因為佢唔係真係扣你啊胡師傅

btw 健身健心

賬單號碼打信用卡號碼？

真係扣左架 我仲過左果一百蚊去自己hsbc戶口
btw，cfu唔識用呢啲咁新嘅野，老啦，我都就退休

但唔計迎新

係呀巴打

原來係咁，唔該哂巴打

師傅 佢hold住架咋 月結單唔會有呢條數

終於收到張sc AM

但roadshow之前連埋銀聯白金 一齊apply, 先批 銀聯雙幣, SC AM decline左先appeal 搞返

變相又要等CS confirm 我張sc AM有 迎新先用得 要4個工作天先比到reply我 ,比完reply又要再問咁 我一齊申請銀聯白金係唔係有多1000miles

想問 payme 用SCB AM 增值有冇miles 儲？

頭先申請左cx ae
填完冇叫我交野
又收唔到email
係咪正常
利申 學生

呢張學生應該唔會申請到

前後等左幾多日先批？

想問下網上交電話費用dbs black交計唔計dbs$同埋迎新

申請到

elite 先唔得

我好似 6定7號roadshow sales apply form, 尋日先收到卡

中間要搞appeal

但依加仲要等佢地搞埋迎新先

知唔知佢幾時會清一次資料？ 上年七月申請過用左學生身份

上年 7 月申請過咁而家再申請咪唔當新客囉

btw 我出 cx elite 個陣都係收唔到 email 但係有 sms

上幾頁咪話左呢度係討論post
Post link share既自己開個新post啦
個個都跟住曬係度post link
咁呢個post 仲有咩意思

個一蚊唔知幾時比返我 compass + black 各扣一蚊而家個可用簽賬額係 $xxx8 好篤眼篤鼻

個時申報唔到，都當係舊客？ 唔會清資料咩

強迫症

唔計

有冇人知依家DBS黑卡用Payme仲有冇分？

好似唔計迎新 但仲有分

citi rewards今期又無30倍迎新 等緊佢一出席開卡

想問岩岩做sc 出糧戶口
申請as食迎新再申請張行政人員會唔會都批

Oh 等我仲增值左5000

呢個月玩完

姐係點 入黎入去

到底講咗幾耐話SC無分

姐係入嚟入去
好似你問嚟問去咁

Credit card-> PayMe -> Bank acc. -> 找數

想問下DBS CV
AAVS嘅話要幾多先入帳？
因為我28號個日AAVS
但係到今日都未見條數，連Credit 都無Hold起

其實好似差左30000分

不過要簽多5000蚊

但佢payme仲計 迎新

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

其實呢度唔係好明
hsbc唔係要最少簽$250先1分
1分=10里

咁點解上面會寫$2.78/里？
計埋最紅自主6倍？

屌 學生申請citi clear都唔批

AE CX elite好似有得全年任入lounge?
好似好正
剩計迎新優惠儲AM諗緊用scm am定AE CX elite好

想問下 dbs black海外簽賬兌換率邊度睇?收幾多手續費? 仲有冇其他費用?

食迎新why not both?

其實本身做緊銀行 張員工卡已經做到任何消費$2.67一里
見scb am $0.5一里好吸引
同埋AE個任入lounge好正

屌你咩又post link

大新one+ 點解淘寶唔到既

學生就乖乖地讀書啦

用AE次次埋單都要問收唔收AE
好多都唔收 問完冇得用都覺得自已好柒

利申 cut左9世

渣打銀行百屌成材
申請至批核需時22日🤦🏻‍♂️
渣打香港：閣下的渣打萬事達信用卡申請已批核。 SCBHK: Your SCB MasterCard is approved.

但我申請am卡 佢唔會指明係asia miles卡？

海外簽賬睇邊個rate?

MasterCard 睇呢度

22日咁耐

唔會

DBS係1.95%

one+
i card
enjoy

呢個組合仲有冇補充

boc icard
ccb eye card
hsbc vs
bea flyer
fubon visa
交行 銀聯

今期冇咗，要等下個月

啱啱批左大新ba
想問 payme計唔計迎新
有追po 知計6蚊一哩

點睇CB PremierMiles

拎完迎新可以收工

可唔可以幾日內找數
然後再重複做？

原理係將Credit轉入payme
再將Payme 戶口提現入番bank
最後bank舊錢攞來找卡數？

利申 Cv都仲申請緊

每月入payme acc上限 1萬

DBS Eminent 6% 係咪完左？咁睇應該PayMe除左建行卡都無乜肉食

一個月最多$10000

咁如果多個一個payme acc咪fatfat
用埋父母申請

想問一下

我前日去東亞申請flyer 佢今日打比我 同我講 話我填左學生係唔會批只能批學生卡 我叫佢幫我改填待業 咁成功機會大唔大? 定係我打去同佢講唔批就要學生卡好?

有交應該足球數既資產證明
無東亞戶口

莫凡彼雪榚巴打 我係之前申請dbs black card 俾人reject果個 我今日收到卡了 打上去佢話系統未update
但係我用你個code 申請 應該會有dbs $30
但我岩岩上網查左仲係0 佢係唔係又未update

唔同id 開payme 去linkup同一張卡 同埋同一個saving acc 你可以試下

試完話我地知

唔up id做唔到一個月10k

我幾日前用enjoy card買咗野，但係點解到今日係e banking睇都冇扣到錢？

要等幾日過Panding

好少銀行會即刻顯示過數

DBS 同 AE 會Show Pending

做到，不過要分四次

每次上限3k

推

屌呢度信用卡教學區咩
冇扣到數遲早都會扣架啦
你估銀行會蝕俾你咩on99

得閒喺度推 但打上CS都懶 真係痴撚線

做same card，不同id 冇問題
但HSBC會當洗黑錢，要上去解釋

ae blue cash 係未屎黎

真心一問 到底 碌100左右既野，用dbs cv 好定black 好。例如係百佳 日本城

d智商越黎越低

買92折coupon 比錢

買coupon都有得折？

咁即係巴打認為，碌得嗰幾十一百就咪撚比信用卡啦？ 阻撚住哂

有冇人用One Plus 刷Payme 已經見到現金回贈

玩卡嘅人係幾多都會碌
我最低碌過$0.3
玩左卡之後每月洗少過$500 cash
有左payme之後 連本身洗cash嘅部分都草到里數

有

其實dbs black算係幾大路, 多數用佢,夠方便唔洗諗

但如果想CUT左佢拎迎新

果段真空期大家會用乜黎代替

One Plus 計唔計迎新？

出街就方便 網上要驚佢無分

打上去問啦

咁正 真唔真

計 已收信 拎左$350

即刻去申請先

乜依家張 CX AE 咁易批，星期六網上申請，星期一話已批，今日已收到卡。我連糧單都冇 upload 過

有咩卡可以上網買野有回贈
係hkcard到睇好似得hsbc有 不過又要年費

dbs black 迎新啲分幾時先會收到

係幾好用既 唔儲里數既話

琴日打去citibank成功電話cut左
仲話會寄番張餘額cheque比我

唔知呢個組合夠唔夠著數？

DBS Black master: 日常/網上所有超過$250嘅簽帳

DBS CV: 淘寶(3%回贈), free app day, 百佳屈臣氏

大新one+: 八達通自動增值, 日常/網上少過$250使費, 每個月payme

仲有張普通中銀Visa放雪櫃, 免年費費事cut

Citi prestige reject左
夠年薪
Tu b

black 好似計月結單總數除 250 ?

啱啱申請都唔太明 以為係簽帳滿$250先有DBS$1

好 唔該哂

SCB AM想食盡迎新
簽三萬幾簽唔到咁多

諗住預交一年電話費， 食得幾多得幾多
但使唔使親身去門巿交？
定ebanking都受呢？

交電話費唔計

去簽coupon/gift card

儲里數用緊交行
申請唔到flyer

每筆簽帳都有，今次簽5蚊，係唔會有1DBS$，但第二次簽反1蚊就會有1DBS$

講錯係簽124蚊都唔會有1個Dbs$但之後簽1蚊就會有反1個Dbs $

總之就係累積,唔洗下下計住250

唔該兩位

Btw 係咪指今次簽$224無DBS$1, 但之後簽返$1就有DBS $1

唔該兩位 [/quote]

Btw 係咪指今次簽$249無DBS$1, 但之後簽返$1就有DBS $1[/quote]

Btw 係咪指今次簽$249無DBS$1, 但之後簽返$1就有DBS $1[/quote][/quote]

係
總之佢係用你月結單條數黎除250
當然要係合資格簽帳，如本地零售

想問AE blue cash (1%cash rebate) 係咪同大新one+ 一樣百達通增值有1%回贈？

[/quote]

係
總之佢係用你月結單條數黎除250
當然要係合資格簽帳，如本地零售[/quote]

唔該哂 不過有時都唔知要DBS$好定大新1%cash rebate 好

係
總之佢係用你月結單條數黎除250
當然要係合資格簽帳，如本地零售[/quote]

唔該哂 不過有時都唔知要DBS$好定大新1%cash rebate 好[/quote]

DBS BLACK 用回贈唔換里數都係1%

vs 已經屌打 海外差啲姐
用張pm 搭夠ok 架啦

唔該哂 不過有時都唔知要DBS$好定大新1%cash rebate 好[/quote]

DBS BLACK 用回贈唔換里數都係1%[/quote]

我見網上話Black回贈唔使登記 直接扣落下張月結單？
定係其實回贈都要喺Omni換？

機票越來越平
Asiamile 好似越來越唔值錢

琴日用8 折換哂d DBS DOLLARS

早排搞張左DBS cv想問下點找卡數
得中銀同恆生儲蓄户口
新手

繳費靈囉

跟住可能就會問繳費靈點用

終端機囉

然後問邊度有終端機點開戶口

Google啦申請得咭都18歲成年人

下次加係頭一個post

便利店囉

記住係OK便利店
一陣人地去咗7仔話冇呀

OK 都唔係間間有 最好睇定PPS 官網

pps 或者你用中銀交

有冇人知WEWA CARD 刷唔刷到PAYME

試過 入都入唔到
Apple pay都係
基本上夠數迎新之後 如果無左個個夠400蚊就抽一次獎既活動 就唔會再碌

dbs black 交電話費係咪一定要 autopay 先有分

我去屈臣氏交都有 好似係

係啵屌 唔記得有pps依樣野
慣左同一間銀行轉帳

屌申請Dbs無考慮到dbs無食錢機既問題
支付寶又無
係咪實要用繳費靈

一按速付？

BEA flyer world 已批, 前後5日

NOW手持加埋張flyer world有4張卡

hsbc 白金: 玩活動/賞家居的簽帳
SC AM: 食飯/網上
BEA flyer world: 平時其他簽帳, 交電話費, 八達通等
AE CX: 入lounge 用

係咩？
以為起碼去門巿交會計

邊個話dbs無食錢機

有咩選擇唔使蝕咁多？

唔想蝕咪自己用
Coupon大約兌返0.945

7仔收唔收卡
或者係7仔用apple pay交唔交到電話費?

都話中銀atm / ebanking 都得

佢有銀通

Sc am而家係太古城做緊，係利物浦個站個位。

payme計唔計建行迎新？

7 仔任何繳費只收現金

3可以去屈臣氏交

話說DBS payme己經無分了

really？

暫時1/3嘅$5000蚊有分
2/3就未知

我見小斯個Page啲人留言話DBS會扣返Payme啲分

叫左你地唔好咁高調
玩串哂

重有商務客位。

再更新，係有分，但唔計迎新

有分就得啦

btw source呢？

打去cs問最實際

sorry
一諗到好似無乜覺眼有食錢機，我又唔想用ebanking還債，同埋你地成日講繳費靈，
搞到我問左個咁on9既問題

btw, cv星期一申請, 今日到左
諗緊申唔申埋black好，學生哥

近排申請左5張卡

flyer唔夠年薪 所以申請左

asiamiles:

CX ae : 只係簽頭3個月(因為有野買)
DBS. : 食迎新 加平時買野 一般簽帳
SCam : 食3萬迎新 加一般食飯

Avios:

Citi Reward : 食迎新 加 交上網 固網 手提 nowtv
大新BA : 食迎新 加 平時簽帳

再加上自己以前 aeon JAL (好少用) 同埋建行廚叉(用緊等半價miles換)

繳費靈同ebanking無咩分別 仲好好用 你用電話app或者電腦接近咩都交到

btw 點解咁抗拒用ebanking

我屌 申請緊one plus 唔好咁快無得玩

繳費靈 真係方便 交咩都得咁濟

我都係咁話
還咭數還學債 一流 唔使煩

唔好再問喇，成日問佢會開會傾改term，到時大家都無得玩

一早入晒啲資料 淨係入個銀碼就搞掂
電話費仲可以set死每個月自動交
唔用佢而走去用食錢機 真心笨柒 除非last day先找數架姐

電話費我以前都係PPS 依加用reward autopay 3蚊里 成家人都用我張找 賺多少少

小斯果邊D人同呢度D人有得揮

想問下AM係咪冇期限？
定抑或你地平時講既只係信用卡積分到期？

Am有限期
信用卡積分都有限期

望到D問題我都唔想答，一班人就係度死推Ae

有少少
想問吓申請信用卡送嗰d 惠康現金券去邊度放最抵

仲有一大堆referral link

學生哥 你駛好多咩？
出咁多張卡做乜？

學生唔等於消費力低嘅

有原因既，
因為我行現金流
本身申請緊資助, 咁其實我個入息資產唔係佔好重，不過屋企人唔鍾意我個戶口有咩大數流入流出，好重視，我自己有時會玩iphone波鞋，咁實用信用卡，而盡可能用現金找。好多少過500蚊既野我都用ebanking/pps 我唔是傻的。
dbs來講，身邊既人比較少用，原來咁易批，仲有里數儲
頭先已經開左齋上網買左D野

那，認真，玩得開IPhone 一年點都簽到十五萬，其實可以申請Ae。

999了

1001